睇黎山竹冇料到，愈吹愈歪

連登仔燈力無邊，睇怕得3號only

會長點黎愛蛇有料到，阿仙奴愈打愈勁

不嬲都話左唔關我地事
成班人仲打晒論文咁
星期一二預測星期日既風
一定唔撚準啦

垃圾

祝福